[雷鼎鳴又有偉論]：有100萬人上街，民陣似乎無乜用腦！！

科大校恥

咁on9都做到教授？

佢係咪計緊巨人行路
人與人之間有5米空間

一個人平均佔既空間面積係30x30cm

你條仆街計俾我睇

一齊組隊去佢office問佢算術喇！

推

反佔中25萬又點計出黎

30X30 係點行路?

71萬聯署撐修例，如何verify，應該問下雷教授

啱俾廢佬打飛機

雷鼎烏係幫港 出聲成員，只係自稱科學統計為暴政篤數。

雷 係幫港出聲成員，似乎好多人未知，因為TBB唔會提述事實。

條廢老唔奶共真係生存唔到

你隻支那狗種食屎啦
叫人用腦
你條撚樣用下你個豬腦好過啦

佔中導致股市大跌
雞蟲雷數人頭法

呢條雞蟲雷唯一的學術成就就是以身作則
教人支付寶叫雞

簡直是學術之恥
咁的撚頭都做到教授

你條死雞蟲死果日 我用支付寶過十蚊比你係陰間叫雞

咁又冇咁少

佢又真係幾有腦，一定要企齊晒人俾你數?

依度25萬 ？！琴日行到九點先龍尾 咁幾多人呀